★深水埗151呎新盤開價280萬 發展商:「可買來收藏個人物品」

豬年首個劏房盤再挑戰人體極限，設有市區最細面積129方呎單位的深水埗AVA 228，今日公佈項目首張價單位，首批單位共50伙，開放式至1房間隔，首批50伙，折實平均呎價約19,227元，比同系於2017年推出的同區AVA 61均價20,300元平了約5%。最平單位為5樓D及E室，實用面積151方呎，折實價280.3萬元，呎價18,563元，為超過一年來市區入場費最低新盤。

價單顯示，項目首批50伙最高折扣12%，折實價280.3萬元至517.8萬元，折實均價約1.97萬水平，呎價17,655元至21,585元。首張價單有4成單位售價低於300萬，有7成單位為開放式設計。

長實樓神趙國雄早前指出細單位樓價有機會跌三成，而面積細過200方呎的單位不適合人居住，發展商代表蔡仁輝認為，項目主打細單位是做過市場調查，認為仍然有需求，目標客戶為年輕人，欲搬離家人外出居住，對銷情有信心。問及屯門同類新盤菁雋銷情慘淡，去年11月推出至今只售出兩伙，蔡認為該盤位於屯門，但AVA 228位於市區已有優勢。

對於單位內不設飯檯，而廳區空間只有60方呎細過監倉，問及如何用作起居生活，蔡回應指他們曾經親身體驗過，認為可以用到，至於沒飯檯，他則指可以用茶几，或者將單位用收藏個人物品。

AVA 228今日開放項目「最大」開放式示範單位，以18樓A室為藍本，實用面積203方呎，連工作平台16方呎。設有清水及連裝修單位，從連裝修單位可見，單位一入門就見到睡床，睡床緊貼窗戶，記者伸直雙手已無多餘空間走動，單位傢俬只有一張床，一個衣櫃及一張細梳化，不設飯檯，甚至連茶几都沒有！

另一邊為開放式廚房，亦是只能容下一人，與睡床只相隔兩步。至於浴室，沖涼房居然設有一道門，外連16方呎的工作平台，估計用以放置洗衣機，但該處只有2.5呎長及1.5呎闊，相信連洗衣機都難以擺放。

長實趙國雄：面積細過200方呎的單位不適合人居住
長實趙國雄：面積細過200方呎的單位不適合人居住
長實趙國雄：面積細過200方呎的單位不適合人居住
長實趙國雄：面積細過200方呎的單位不適合人居住

280萬買迷你倉你無野呀

他則指可以將單位用收藏個人物品
他則指可以將單位用收藏個人物品
他則指可以將單位用收藏個人物品
他則指可以將單位用收藏個人物品

有得住就已經好好啦
嫌三嫌四

係咪岐視肥人

長實趙國雄：面積細過200方呎的單位不適合人居住

目標客戶為年輕人，欲搬離家人外出居住
目標客戶為年輕人，欲搬離家人外出居住
目標客戶為年輕人，欲搬離家人外出居住
目標客戶為年輕人，欲搬離家人外出居住
目標客戶為年輕人，欲搬離家人外出居住
目標客戶為年輕人，欲搬離家人外出居住
有邊個後生仔可以買到2萬蚊1尺既樓
有父幹果班都唔撚會買你啦

發展商代表蔡仁輝

收藏個人物品
我唔好去租個迷你倉

不如計下租個迷你倉要幾錢丫

當你兩千銀一個月，一年先兩萬四

一百年先兩球四

屌你老母仲有四十萬找呀冚家剷

有一日我統治到香港
我一定下令拆哂所有單位細過1000呎既樓
然後當眾處決有份起呢d樓既發展商
再起番d1000 呎有三房或四房單位俾人民安居樂業，咁人民先有動力再去搵錢去再更好改善自己生活

做炮房都太細

痴撚線，究竟要幾賤既人先諗到呢個原因

他則指可以將單位用收藏個人物品

叫人金屋藏嬌？

喺啲細商場b買間舖 放雜物都唔駛 280 萬啦 120萬都有

個盤唔係誠哥架
發展商係裕滿工程

現實長實啲則都未算細到離譜

聽親都係新鴻基恒基開

Pose 都轉唔到

好明顯佢無當買家係人啦 如果咁都有人買真係自己攞嚟賤

屌你老母仆街死啦

佢講得無錯，都唔係俾人住

議員梁國雄：面積細過2吋的相片不適合人觀賞

3百萬唔洗就上到車

叫人幾百萬買黎做迷你倉
真係屌你老母咁既說話都講得出

香港真係資本主義的終極實驗場
大資本家 用土地權 剥削平民
成功分到地權的 高級平民 就當左自己係統治的一份子

劏房愈劏愈細
細到連車位都不如
尊嚴都無

資本家利用傳媒、收買一班地產代理
進一步洗腦
高級平民又屌低級平民

「...你唔買係你問題，無自住樓慘過無尊嚴...etc」

全地球都應該無一個地方將資本主義的層壓式剥削發揮得咁極致

AVA 最勁係全個系列嘅盤都叫AVA+數字
你以為講長沙灣AVA 就知喺邊？
唔好意思，長沙灣AVA其實喺深水埗
而深水埗AVA 呢又都真係喺深水埗

菁雋又中槍 點賣

收你老母藏個人物品咩
用返啲位黎起人住既屋啦
香港已經細仲係到晒位起埋啲垃圾屌你老母咩

收埋游b著過既野

盧華家族近年起好幾句細到仆街既盤 又賣到貴一貴 痴撚線

AVA 228,聽落咁撚似番號

呢d盤等收皮啦

狗屋賣兩萬尺
去死啦你

腥港豬仲要好撚自豪 覺得貴價上到車係人生成就笑死

買完就俾你收皮啦

公屋仲大過佢

收埋佢老母副骨

綁住游b係個度

sorry
乜野sociology?
無讀過wo

屯門同類新盤菁雋銷情慘淡，去年11月推出至今只售出兩伙

重有管理費呢

百零呎買黎做倉係咪戇鳩架, 幾球野我買市區工廈都有5百呎以上啦
咁撚樣都講得出

呢啲仆街幾時落地獄

280萬買個爛鳩單位，再每個月比一千蚊管理費

係咪人嚟㗎咁都講得出口

講真 屌發展商都冇咩用 做生意都係錢就賺 唔會同你講咩道唔道理
最on9 係政府冇例 人地新加坡點會有呢d車位樓
當然你可以話佢地打龍通

我都覺得誠哥算有良心，近年開親啲則都起碼住得下人
嗰啲不知名發展商真係狗也不屌

屯門果個坐哂貨 笑死人咩
買深水埗都話有位置優勢

租迷你倉租到我死都唔使兩球

我租幾個迷利倉唔好

200呎音響房?

1000尺4房

換個角度諗 其實每年都係畀多四千蚊
每日畀多10蚊出嚟 可以買到個完全屬於自己嘅空間
其實都幾抵

利申買唔起

我租迷你倉唔好？

做咩姐你
你就係果個憤青？
無啦啦逐個留言發皮氣
精神病

百一二尺勁劣劏房都租緊7000/7500
呢度160尺有9000 蚊係完全唔出奇
9000 租值，其實值350-400萬
而加賣300左近
我係投資者其實會去買囉。

當入伙三年後賣3年後就應該賣到350萬+ 收左30萬租
供左2x萬本，供左1x萬息
姐係扔40萬出黎買，三年後渣住30首期+50升幅+25萬供款
再加埋可能儲多左40萬
準備有150萬買間市區正常細2房

資本遊戲其實係咁玩
你唔買，係度屌，比你3年後渣住40萬+儲多40萬
80萬，咪又係乜都買唔到。

原來迷你倉都升得咁貴

比狗住

我屌你老母

2.8m 150尺

細撚到咁都推出黎賣

納米到監倉都不如

係咪玩鳩香港人

自己投塊地皮咁撚貴然後屈班消費者填氹

政府幾時可以立法限制最低建築同實用面積

比香港人有地好住

個市一定升？

個市打和咁計啦
你望下同區23000 尺啦納米上車盤

同埋樓價係睇租值，佢值9000蚊租就=350萬
基本上發展商係送50萬比你
未計個市仲會跟通漲年年升5%
現實d 啦，份糧由岩岩出黎做野2萬，做幾年都3/4萬
早買樓，早搭上資產增值既道路
十年廿年黎講一定係跟物價升

閣下可能係人中之龍留cash 做生意會發達

但普通打工仔一定係買資產坐上呢架車先保你退休平安

講老實，唔係今日按揭咁嚴，一早炒多個dubble

我數學差 請問280萬可以租幾多個月迷李倉

呢個龍床閪盤計起上嚟仲要平過+大過屯門龍床盤少少
見到呢堆反人類嘅閪單位陸陸續續一齊攬炒真係心涼

之前仲話有支那發展商想係屯門掃管笏起多啲龍床閪盤出嚟,真係想睇吓佢點收科

百幾呎樓住三年後賣三百幾萬？白癡仔，條數你點計？你估有三百幾萬的人智商好似你咁低過60？

租百零呎迷你倉五十年都唔洗280萬

如果咁既盤都有人買/租，只可以講香港人真係賤過狗

當年發展商仲會話紅灣半島廁所， 細到大肚婆都轉不到身， 所以必須拆卸重建，今日居然有d百幾尺既樓

咁就變大宅門
業主將層樓劏開
或者新移蝗將成個家族
五代同堂 引哂落嚟

280萬 點解唔買細既工廈 點細法都唔只150呎啦 發展商真係格硬黎

龍床
280萬買倉庫

新鴻基 見佢細價樓好賣

係沙浦做過新鴻基盤 墨斗

3m x 5m加個露台 開完線先知係個單位黎我仲以為係房黎

成棟拆咗佢再起過啦

收藏品倉呀嗎

好 ， 我就買黎放骨灰

四棟牆 1個 2尺xx2尺 起碼劏 到30個

【時光機】趙國雄：嵐山非劏盤 「177呎唔係好細」

之前搵過深水埗租盤
100呎唐樓係5000左右
200呎都係6000多少少
呢到我諗7000都比多

280萬分出黎租迷你倉可以租到幾多年？
當4000一個月都夠租60年 買黎戇鳩？

買黎擺嘢我駛咩買住宅
我買工廈隨時大三倍
地產佬食屎

無當過你地係人

則指或者可以將單位用作收藏肥人～

Lady slave ～

用幾百萬放幾百蚊ge 野。
做只係放2件已經冇位

想下好了～

屌
政府曬q曬d地

仲有每月千幾管理費呢，管理費夠去時X租個細倉。

陷家剷....買咗點娶老婆，同岳母講，我有個監倉可以娶你個女？

買黎放租出去， 我已準備加按層樓買， 深水埗租盤好好租，亦好值租， 1變2成功大法開始！

睇呢個盤如果租到9000蚊真係屌晒深水埗現在的劏房。 3十幾年樓運福大廈179尺收租10500， 呢個新盤收租9000絕對唔奇。

請參選 下屆特首，我投你。

策劃果班真係垃撚圾，水尾先出貨，我係老闆就炒撚哂佢地
仍然有需求呢句仲好笑，屎都有需求咖要o種做肥料，但你唔會要o黎食咖嘛，你呢d樓咪就係比人食o既屎囉

港豬搶呀

講到尾咪又係一樓一

咁樣浪費土地資源真係on9到震

想買黎收藏發展商陷家骨灰

留返俾子孫係一點心意

屌你老母 咁都講得出

單位定床位呀

仆街地產佬，香港真係要成立真共產黨，抄佢哋家就咁

棺材位

遲早成棟AVA真係俾黑市用黎做生意
私人單位你查乜鳩

係咪拎黎做雞竇

整個廁所 加張水床 再整多工作枱
日日拖條仔上去sm play

最應該鬧發展商 係鬧咁撚細仲走去買的人 有少少腦的都知哩啲買左住又死 唔住都等仆街

屌，下午一點左右，尖沙咀金馬倫道同加拿分道好多地產狗喺度推銷呢個盤，多到塞住條路，話三百萬可以做業主。

上次ava咪又賣9晒
香港大把有錢人

收藏個人物品我去租迷你倉啦
洗比差唔多3球買你個單位

其實呢啲地產商說話真係幾撚無良，明明知道自己起棟樓既單位係細到住唔到人，仲夠膽叫你可以用來擺私人物品！我DLLM你呢棟夠竟係貨倉定住宅呀？

深水埗賣成二萬蚊呎

放屍體

唔係好明你點屌黎做咩，有需求自然有供應架姐，又唔係有人迫你買

出現了